下次有記者會要成班去Facebook live 叫記者問問題

冇記者會上連登即時同你追post

推